做過天仁茗茶 你問我答 (5)

相隔幾個月後 終於開新post
常見問題
幾錢一個鐘？
九龍46.5$/h 港島好似51.5$
想揾錢唔好返

天仁黃定藍？
老細無表過態 無人答到你

歡迎咁多位現職員工喺度盡訴心中情

邊款嘢飲性價比最高？
點解雪糕可以咁好味

D茶真係好香
你地會唔會自己都好鍾意飲

想問樓豬返天仁是咪好多女女

用咩奶？

有咩私人推介最underrated？

好難食喎

明治唔知幾多嘅鮮奶

答返你先 其實做得呢啲工 出到去都唔知可以搵咩工好 而且我個間走左好多人 就算我想走 短期都走唔到住

個人覺得最抵飲橙綠茶啦
真係橙榨出嚟

想返Pt 開Sem之後返得一兩日得唔得 定有規定一個禮拜返足幾多日

我諗返咗咁耐 都冇話鐘唔鐘意飲啦
純粹當水咁

如果講最underrated 應該係黑鑽鮮奶茶
鮮奶茶溝黑糖打好撚好飲
下面加埋仙草
哇屌 即刻想返鋪頭沖一杯

醒唔起仲有呢條常見問題𠻹
Marked
基本上限制只有一個月一定要蒲一次頭 唔係就當自動離職

你係準備見工？

飲得多會唔會生腎石
我想講 薑茶好正 氣管弱飲佢會好舒服

可能成肚車胎碎
要飲好趁仲有飲多啲 應該過咗農曆新年就冇

諗咗好耐重諗緊

咁無啦
多數唔請 返得一兩日 唔係太缺人手都唔會請
但你可以去見下嘅

咁低人工點解做？
Btw而家仲有無微甜-$2？

其實加咗人工再返平日係好撚抵做我覺得
逢星期日有-2$

我識啲店長都冇聽過
睇嚟佢唔夠高級了

咁其實邊幾樣最抵飲，成本最高？
913鮮奶茶都唔夠黑鑽鮮奶茶好飲?
因為我剩係飲過913鮮奶茶同橙綠

我都唔知成本最高係邊杯
個人覺得黑鑽鮮奶茶完全屈機

大粒分區

得嘅
廿歲出頭都已經管鋪啦

正常糖好甜喎

有咩最好飲

一萬四千五蚊做店長???

點解茶味比起hysan全盛時期差左咁多??
落少左茶葉? source唔同左?

呢個答你唔到
可能貨唔同咗
我無飲過希慎時期

唔怪得仲有人做

其實咁樣真係唔多健康同職位唔同人工
知道咗邊個想同你繼續做

好呀 thx

冇㗎 咁啱夠人咪唔請

其實招聘咪寫咗22k封頂
我諗嗰d元老級咪呢個價

[quote]相隔幾個月後 終於開新post
常見問題
幾錢一個鐘？
九龍46.5$/h 港島好似51.5$
想揾錢唔好返

天仁黃定藍？
老細無表過態 無人答到你

歡迎咁多位現職員工喺度盡訴心中情

[/

要幾元老先有

屋企樓下商場開咗間 飲到上哂癮

糖漿會上癮的

點解唔做龍門
是但做個樓面都有80up

我已經飲開微糖平均一星期一定會飲一次
死啦係咪要戒下喇

微糖無味嘅 最近要介飲糖

好鍾意飲凍檸茶 但我都要戒

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

啲薑奶係用鮮奶沖定奶粉沖？
之前以為係用鮮奶 但係上次去見佢好似係用奶粉
即刻唔想再飲

奶粉

有咩問題....試過用鮮奶自己沖 無咁好飲

咁係你一廂情願咋喎
唔想飲咪飲其他 最好唔好嗌熱飲

想問下知唔知點解調景嶺間天仁開咗兩日又忽然唔做

太多人買

咁係執咗粒定？

之前做左10個月冇做，依家又返返黎做

個時搵左份餐廳工做，做左一個月冇做。之後依家又返返天仁

間嘢太閪？

係，個老闆又on9 之後其他員工又係新移民藍到發臭

係

唔知

早走早着啦

點解唔好嗌熱飲？

熱飲嘅奶茶落多啲奶精

有冇人飲過新出嘅熱飲 熱金柑綠果茶好唔好飲

冇返工 未飲過

點解越嚟越難飲

出左都唔知 利申 日日都有返工

值得討論

啲嘢難唔難做 新人容唔容易上手？

本身就唔接電話call
唔係咩？
再講 成篇嘢淨係佢自己一言堂話人惡言相向
根本無人知事實係咪咁

依平時啲客俾哂錢先話要熱嘅經驗
我都幾肯定所謂覆單嗰陣佢都冇講

唔難做 全部跟配方
如果記性好會易啲上手嘅

其實電話call正路唔得 都要睇店長
之後成件事得佢講 無人知道真相
其實換左比你咪算囉 仲要影人相
無啦啦影人相已經唔禮貌 有同事幫口叫個客人唔準影相都正常 仲加鹽加醋標明人地有紋身又語帶恐嚇 有紋身又如何 咁樣講係想話比人聽呢位員工好兇好惡？ 咁落單過程佢地講嘅內容我就唔知啦 但我經驗 好多客都係問左佢要唔要少冰少甜 最後沖完比佢 佢就話佢要熱嘅 呢啲情況我一定唔會沖返比佢 最後話唔會再幫襯 其實我地冇所謂 人工福利係全行最尾個幾間 買杯幾十蚊野飲都可以吵一餐 當你日日幫襯 我地bonus都唔多得去邊 又無求你幫襯我地 咁咪唔好幫襯囉 飲水算啦

想用stereotype嚟攻擊位同事
下面即刻有條友話黑社會
Between 我都係咁 沖好咗先話要熱嘅 問少甜少冰又唔答
換你老母啦

想問下個蛋卷正唔正
見佢買一送一都要7x幾蚊

理得你咩財經記者 係我眼中 你只係一個閪客

好少有得試 都係睇店長
不過之前另一款蛋捲唔好食嘅 又貴

閪撚到仆街

有冇啲好嘢係餐牌無
但係實際上有得賣

無隱藏menu
但有私伙menu

例如？

其實都係左溝溝右溝溝
無乜特別
例如糖由果糖轉蜂蜜轉黑糖咁

咁有無得跟私伙menu落單
飲一般人飲唔到嘅嘢特別好飲

凍飲比$4可以轉蜂蜜 黑糖就冇

鮮奶茶落黑糖真係好抵屌
尤其用鐵觀音沖

舊版menu

Bank錢順便r茶飲

？

真係唔知了

觀塘區請親都係有口音

望下區議會結果就知點解

點解鴛鴦奶茶咁撚甜
3分甜以上全部飲糖水咁

本身就要落四殻奶精 點會唔甜

自己係屋企沖得唔得 點整?

根據前人經驗係話做唔返隻味

後排好撚辛苦

其實我覺得幾好做

邊隻雪糕最好食

想新年期間番part time，如果淨係做一段短時間大唔大機會請？
同埋係咪直接去門市問？

新年嗰幾日咁短
有都應該唔會俾你返

四季烏龍其實係咩茶？邊度有得買

如果計埋新年可能都會番到大半個月
想接觸多啲唔同嘅野
Btw 係咪都係去門市問？因為我求職網淨係見請全職
唔該晒你呀

冇錯 直接落去問啦
但大半個月 你預咗只係做下後排 啲辛苦嘢 沖嘢飲未必你做

唔知點答你
公司啲貨嚟
一嚟就公司pack好哂

仲諗住自己買來沖添

冇啦

你地天仁自己出個啲
話說前幾日正想去試 但menu冇 得返大大堆movenpick 完全唔想食

嗰堆咁一般
我唔肯定有賣movenpick嗰啲鋪仲有冇賣茶味雪糕
但真係好一般

我想問蜂蜜綠茶有無另外加啲咩？
除左蜂蜜同綠茶

冰

完全正確

D利是封係真係派哂定員工自己拎左
好靚想買多D要多十個八個派利是話派哂
得5個係手都唔知用唔用好

拎你利是封做乜
我唔記得佢買兩杯定一杯就送利是封 好快㗎咋

蜂蜜多唔多架

鮮橙綠茶走甜會唔會好酸？

冬瓜茶好好飲
整嗰陣係咪已經落咗好多糖

我飲開但次次唔同，有時甜，有時無咩味

買一送一個蛋捲好難食啊 又貴

你係嗌走甜？

冬瓜糖磚 所以得少甜 飲親都覺得會糖尿病

係，次次走甜

1.5oz

睇粒橙咋嘛
佢酸你又唔落糖咪酸

咩味的？

少甜都甜到咁 唔好搞我

抹茶

好似都幾多
thanks

其實係咪冇咖啡賣

有咖啡沙冰 同鴛鴦

點解你會想喺天仁買咖啡
佢latte係意大利文鮮奶咁嘅意思
同咖啡拉得上關係嘅上面手足講咗

屋企附近得依間同Starfucks冇得簡

飲水

買部咖啡機自己沖 除番開其實仲平

Starfuck都係買牌子啫 你估真係飲咖啡

你地返工係咪一定要帶住個口罩 我見有d帶透明 有d 外科口罩 係點分？

靚仔靚女帶誘明掛

透

呢個真
利申：戴外科口罩

透明嗰隻係本身制服跟埋
但寫字樓入貨又有外科口罩可以入貨
所以多數戴外科口罩

透明個隻而家無得再訂 舊員工先有
其實都可以自己出去買 買啲有公仔嘅口罩都得

我個店長好鐘意叫人帶透明個個 我次次都扮冇帶返工
之後攞外科口罩

而家先知
可能見啲人唔用

我個口罩個膠片好污糟 想換都無得換
之前有同事同店長熟 就訂多個比佢 做後備

普通口罩啦

好焗喎 ching

你而家出街都要帶㗎啦
中國肺炎呀 習慣啦要

可唔可以教我沖 高纖水果綠 同 洛神冰茶

教你都冇用
你都冇啲料 唔會似隻味的

佢個高纖綠茶粉唔係差唔多味？

飲過913鮮奶茶微甜都覺得冇乜茶味，想茶味濃多啲有冇邊隻推介?

叫茶濃

桂花茶王點解咁貴？
多唔多人叫？

唔多
我鳩估啦
可能佢預你沖兩次水 所以貴呱

pt返幾多個鐘 咩鐘數
有冇限一個月返幾多日

鮮榨水果綠茶有咩水果？

睇到好想飲天仁
決定聽日買杯913茶王+珍珠

得檸檬同橙

咁叫香橙綠茶算

高纖粉 綠茶 橙 檸檬汁 蜂蜜 果糖 =高纖水果綠
洛神花茶+綠茶 =洛神冰茶

係咪無左愛玉
鍾意食愛玉

桂圓薑茶會唔會好大浸薑味？

無帶開

啲人成日問 點解你地水果茶會無水果係入面
你facebook公司啦

所有人最次一返就要返9個鐘
Pt好似規定9個字食飯 但多數食一個鐘
一個月最少要返一日 如果唔係當自動離職

講咗咁多個月全民口罩
竟然係因為中國肺炎先叫得郁啲人

有嘅咩

九龍區兼職返幾耐先會加人工

好似首先要過咗三個月試用期先 再去考個試加人工

想問下全職AL有幾多日
想準備in

桂花茶王用茶包沖
我可唔可以叫佢只俾個杯同個茶包我, 唔要熱水?
我想自己返屋企先沖

上年分區比120 加請收夜既去打邊爐

未試過

呢樣真係幾好飲
次次老細請飲天仁都叫呢個 又可以沖多兩次

之前嗌熱飲加珍珠唔記得話要飲筒
最後飲完成杯野先倒啲珍珠落口

正常應該會放埋落外賣袋度

Ok熟嘅 佢都算幾好人

無拎袋啊

想轉工
大家有冇乜野好介紹

誤會左以為你係叫deliveroo
如果係咁要睇吓係邊間鋪
我個間d飲筒放喺出面叫啲客自己攞

同求

我自己on9唔記得要拎

咁你下次記得要攞 如果唔係又要分開食啲珍珠

30文有啲貴

自己拎㗎喎

我都想 但唔知返咩工好
唔太想返餐廳

淨係覺得好熱 咁熱點飲

落兩粒冰

可唔可以叫常溫

有得叫冇咁熱囉

叫桂花金X冰茶 常溫咪得

有同事聽日罷工 比我屌爆
明明人手仲唔夠仲要罷工 搞到有2個要OT
包括我

不如你都一齊罷

病咗唔返工好正常

係咩拎到你要ot都返工？係愛定責任

琴晚開佢年 要搵人返埋佢個份
好無責任感

你無人啊 屌你個閪

我屌 有個同事去完支那 仲返工

有冇屌屌佢

其實你係咪唔知出面發生咩事

最佳答案：
下次唔好幫襯

我最中意913 奶茶
hapi
因為我奶敏感
但唔知點解我飲飲下覺得唔夠甜

我知 但係你返工就返工 你人手少左個會好煩
如果你係店長 你聽日有2個人返唔到 咁你點諗

真係揾唔到人返 咪我做多啲 由啲客催 最多做慢啲
講明核爆唔撚割 只可以話大家嘅責任心服務對象先後次序唔同

店長諗法點會同你哋一樣架客人投訴有排煩

我個間今日應該比人投訴
食完飯返去見到有客係到影相
個樣好似懆懆地咁

好似不嬲都好多人喺fb投訴

Pt 幾錢一個鐘

每日沖幾多杯比自己飲？
可以free俾朋友？

請唔請中學生

多數唔請中學生

樓主 知唔知重請唔請ft?

德福應該請人之前經過見好似唔夠人

德福啦 最近新開鋪

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

其實ft大把好過天仁 點解咁睇唔開呢？

自己做開零售,生意慘淡,驚佢炒人,所以搵定後路

Ft人工如何？樓主做緊pt?

入職都係萬二三到 有1000食飯津貼 一個月五日假
其實天仁都唔係好得幾多
德福近地鐵站會好生意啲嘅 你想返下咪去見
你俾我一定唔想你返

好啦，唔該樓主你之前好似見過佢招聘寫13000-22000，原來冇咁多既

通常啲7分甜呀3分甜呀姐係會落幾多糖

每杯野落糖都唔一樣 會計返個比例咁

呀姐好心情咪落多啲
唔好心情咪唔落

想in pt
係咪有手有腳行入鋪問就多數都會請？

唔係
你考慮下返其他啦

點解咁講

咪13000入職，做到22000封頂
做到區經先(可能)有

點解913茶包加奶溝唔到913奶茶

其實工作量同人工唔成正比

辭咗工半年
最近無聊又想做返

要用奶粉喎

天仁真係仆街黎

點解走甜都咁甜？

睇你叫咩

你係咪叫奶茶嗰類
本身奶粉都有糖

其實點先有得加 我返返黎做都係46.5冇加比我

咪就係要考試 辭咗再返去咪當你新人

仙草奶茶

有一個早過我做中間冇辭依家都係46.5

條友冇去搞加人工囉

公司真係搞笑 早幾日話每日提供2個口罩 今日就只提供1個 仲話要簽名 唔簽拎口罩當你盜竊 垃圾公司真係

佢而家話 一星期只黎一盒 一盒得50個 岩岩夠用
一日用一個 咁唔衛生 係咪要學人哋蒸口罩

咁快又轉咗？
朝令夕改 真係傻鳩寫字樓嚟

我淨係記得係綠色

講起都嬲 屌返工都要用自己口罩不如咪撚返 福利又唔好 人工又唔高

返9個鐘 計少一個鐘食飯都8個鐘 一個口罩四個鐘 最少都2個啦 屌佢老母 寫字樓係咪無撚腦

係的

依加咁嘅時勢邊揾到工

都要問㗎啦

好多靚女做
好想入黎溝女

邊間

你同佢講辭職 之後返多7日就唔洗上寫字樓拎支票

呢個真 唔計包飯錢 仲要生意好 一個月萬五都無

叫咗一次好似飲橙汁咁樣冇茶味

見親都係男多過女 你睇到邊間呀

幾大？
有無打算讀書進修
本身讀書唔好就練下文書入政府啦

你等7號出左糧再唔做咪得

我個間女多過男

奇蹟

你應該啱
有得返都唔返呢度啦

間間唔同㗎喎小心自爆

其實係跟邊個定的

但真係好白痴一個人搞完後排仲要開埋前排

真

度縮囉 cut人

佢唔係email俾糧單㗎咩

轉左用系統好耐啦 ching

咩黎架

唔係店長就分區啦，間間營業時間唔同㗎嘛
行耐咗一般唔會變

以為大家差不多

想問其實啲冰本身係咪糖水定真係齋冰

啲冰咪係冰點解會係糖水

我哋鋪都早收咗
所有都早收㗎啦

點解會有囡溝

假㗎

如果標準甜度 其實係落咗幾多匙糖漿

唔同野飲唔同 有珍珠會落少啲

1oz計
然後再睇你叫邊杯 原茶果茶就落多啲

哇

老細算黃啦. 咁多間台式野飲都要支持香港一國兩制, 唯獨佢唔駛出聲

今日返工都有意外收穫

唔出聲同唔駛出聲兩回事嚟喎

睇嚟你係新同事喎

我冇做幾個月返返黎做 尋日第一次見佢

明白
想見識下

邊頭

做差不多三萬生意

要去參詳下啦

唔話你知

點解珍珠鮮奶茶由$23加到$25

其實天仁而家夠唔夠人
會唔會請返
定係你地有冇被Cut更

揾錢囉

Cut鐘
但應該夠人 都停課

揾過份啦 咪鬼返去做

係 做得天仁都唔想有人入黎做 唔想睇住你地死

呢個都係我開post目的

好悶啊
諗住停課呢一個月搵野做下咋
同埋想免費飲野

張咭仲用到？

想問下913茶王點先沖到係舖頭咁既味？
買左盒返去沖，沖完雪凍都唔係913味
定係直接冷泡？
要落幾多茶葉？

btw 913茶王加蜂蜜好正

不過唔夠人又係玩死自己

食過幾多條女

好彩

Btw薑同燕麥好唔好飲
未試過

燕麥我覺得幾好
薑茶麻麻地但好似好多人鐘意飲

兩個都麻麻 不過呢啲個人喜好

掃乜鬼卡，討論方向錯哂
見到熟人打聲招呼識做㗎啦

話說，開左咁耐，淨係飲過1.2次

冇飲開？ 冇咩所謂嘅

hi RYAN知你MON緊POST

鴛鴦奶茶係咪用咖啡粉沖? 有冇伏?

寫字樓jj?

死肥撚Ryan 加人工未啊仆你個街

垃圾sandy我屌你老母

調黎調去，準備唔做

垃圾 Ryan 我屌你老毋

細卡仲有冇係天仁做
定係好高職位

利申：n年前返過 太耐冇update

冇㗎

你可以試吓既因為我未試過係屋企沖

可能唔同味 始終賣街同茶吧用唔同

屌那星 我鋪頭平時返六個 cut到得5個
忙到仆街

cut 兼職？ 之後返工啲時間有無變動
會唔會得返一個沖野飲

自己開間難嗎？

冇錢呀

已經係啦

但係全日幾千蚊生意 其實一個沖 真係綽綽有餘
如果突然多單 後排嘅幫一幫就得 最近做後排 玩手機多過做野

搵唔到食㗎啦呢行

金橙綠果茶幾時完？

暫時未知

d茶葉好貴
員工有冇折？

有
但要填表先

幾折？

水果綠茶好好飲
係咪真水果同真茶 落得糖多唔多

係真水果榨嘅汁 同埋會落糖同蜂蜜

根本就唔想出咁多錢比我地 佢人工又唔明確話比員工聽點計 都唔知會唔會計少好多錢

所以話智耀閪公司嚟

長工都cut鐘？

咁撚低人工都做做壞市

福圓薑奶加珍珠係咪已經無左冬天好鍾意飲

我覺得天仁越黎越冇茶味，係咪d茶葉渣左

可能沖茶嘅時候放多左水/太早太遲隔茶都會影響到
之後要再睇啲茶放左幾耐

格劍

其實飲走甜係咪冇糖漿？
我飲珍奶飲開走甜，其實啲珍珠本身都甜

珍珠有用蜜糖水浸

不了

冇錯
Between
應該係之前有人投訴過
所以而家寫字樓將走甜轉名做不加糖

桂花茶王啲茶葉有冇得賣？
好好飲

印象中有

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

俾你哋睇下

幾鍾意913奶茶加珍珠，因為真係有茶香
覺得其他珍珠奶茶舖果啲無乜茶味

一般

Same

我個間無cut

你嗰度痴撚線

平時返6個
依家返5個就唔掂？ 唔明Why

係少咗
但我嗰度唔係真係咁差 少咗千零二千到？

嗌多珍珠係咪真係會加多啲？

會多半羹

咁細杯 屌

飲開香芋奶綠, CP值係咪好低....用粉沖?

算高 真係落芋頭整

thanks 咁keep住飲

機場？香港站？

記得呢度都有朋友返機場

幾時有鐵觀音雪糕？

不嬲都有

你揾啲大鋪 多數會有哂兩隻味

邊個手足咁勇
不過佢又講得岩

對自己份糧關注下又冇乜問題嘅
最怕冇人答到佢就真

寫字樓通常會del留言 好想幫口

[member]刻薄員工就識

太古天仁有家屬中左喎
你地有無收到咩料?

冇

More?

太古城之前都出過事啦
喺度做嗰位同事祝佢好運

後生仔咁唔捱得俾d掙扎

無記錯係尼盒
利申好耐之前嘅天仁前員工

肺炎仲出黎買野飲係咪弱撚智
Ryan屌你老母今日有活動仲係得咁少人返工
你試下落黎做？

做幾錢

又要賺到盡 又要cut人手
一係冧檔 戇鳩鳩

唔得閒睇

屌佢老母今日真係做到死
仲要冇bonus

唔到額咩？

唔係呱 有得突然話冇㗎咩

真心藉口嚟

迫鳩人走，自然流失

雖然我已經無做，狗閪Ryan老母係抵俾人屌

我都唔明自己點解可以返到咁耐

成日話走嘅人通常做最耐

想轉工㗎啦
而家武漢肺炎 點轉

營業時間寫10點 但係到10:50 仲未開舖？

宜家好似晏咗開門 唔知係咪間間都係

晏咗開鋪

應該好多都係

SMP
其實貼張告示出黎 或者係openrice改營業時間都會避免到誤會

天仁啲管理層同寫字樓 會計都廢㗎

寫字樓廢到閪咁 唔期望佢哋跟得咁足

手足們 人工岩唔岩

想問下 係咪全線無bonus

未睇

橙綠茶真係好正
啲冰溶哂都仲有味 唔會淡到無哂味
想知點沖

果糖+橙汁+綠茶+冰

點解我次次飲親都必痾

飲有奶/凍野？

以前好多bonus 而家正式收皮

你應該對奶敏感？

本身都唔算多呱？

我飲鮮奶都唔會痾 成日飲奶茶咖啡都無事

無敏感呀 飲鮮奶奶茶咖啡都無野 唯獨是飲913奶茶係可以即刻去痾

以前多

做左2W幾

想識你

咁普通珍珠奶茶呢？
可能你對嗰啲奶粉敏感都唔定

下次你試下轉鮮奶茶
可能對奶精敏感

大家一齊罷飲天仁啦 屌你老母高層 唔出bonus

多極咪幾百一千仲要忙到hh先過千

我係千幾 當時...
而家得翻幾百 😵

今個月都無bonus 好似黎緊幾個月都無bonus

我就係飲鮮奶茶

唔知講咩好

明明我個間生意咁好 都要無bonus
公平咩 屌 咁以後我星期六我都放假算

扮撚哂蟹cut bonus咋嘛

根本就冇差到咁 都係好似平日咁多客

hea沖算 得閒扔啲公司野落垃圾筒
扮野唔炒人 就cut bonus

無大犯錯又唔可以話炒就炒喎清

佢cut我幾多bonus 我就扔佢幾多野 屌佢老母

都係嗰句啦 睇熟哂啲僱傭條例先呀屌

請問18蚊洛神冰茶係咪嚴重被低估

朋友個個都唔識飲

講實

好難飲 正常甜就多糖到糖尿病 但少甜又會好撚難飲

唔敢講

Real
少甜酸到仆街

啲糖多到仆街 成杯野有一半都係糖

三分甜可以一戰喎

識飲一定走甜，嗰種爽沖上個腦到

Ryan 我屌你全家食屎啦 大陸狗

你係咪有咗

聽日仲要做買一送一
賺到盡 冇bonus

ching 識波
檸檬紅少甜都唔錯

飲檸檬茶我寧願去茶餐廳
單買都係十幾蚊

茶記好飲好多

榨汁出嚟應該冇嘩好飲

珍珠奶茶的珍珠會加蜜糖?
明明唔夾點解會加

所以話一定係出咗糧先辭工
完全唔明點解要咁撚鳩啲員工

純粹要啲珍珠甜咋嘛

好想叫多啲人罷飲

驚閪咩 而家就係唔妥高層

煲多咗都係倒 我都想益下街坊

難矣哉

係囉 好少會咁派比人飲

同隔離鋪的人都唔熟 唔通突然整幾十杯去俾佢哋咩

隻綠茶有冇得賣架

好似無.... 不過你自己沖都會係另一隻味黎

想問葡萄柚綠茶走糖既話係咪淨番鮮果汁加茶？
會唔會再加果糖？因為減緊肥又口痕想飲

唔會

太好喇
不過都係香橙綠茶好飲d

應該係普通香片茉莉花綠茶
綠茶要濃d，80度水煲5分鐘
125ml 茶 + 175ml鮮榨橙汁 + 150g冰
糖自己加

啲甘草唔知關唔關事？

好似都有1oz蜂蜜

唔知
5000ml 得 7g 甘草

無喎ching 加埋蜂蜜會好甜

有 係唔記得走甜有冇走埋蜂蜜啫

一人一個返過m記俾人非禮/不公平對待的經歷

好似唔會落蜂蜜

ching 佢葡萄柚 唔係鮮榨/高纖喎

L屌
咁都睇得錯 我要驗眼了

搭單問即係鮮榨/高纖就會落？
仲諗住下次試下鮮榨水果綠添

水果綠果糖蜂蜜都有落 可以講埋唔要/少蜂蜜

仆街九龍區近地鐵站附近街角嗰間個女sales咁撚臭串
未試過見態度咁差既

Sales?

係台灣食green tea ice-cream好回味

耀揚：一般貨色

咁咪好囉 反正做幾多都冇bonus

點解愈來愈難飲

幾多錢一杯

第一城全女班

睇錯又一城

屌係呀 又一城先啱 打錯左

呢度有人返過

我返過屯門啫 又一城未返過 淨係幫襯過

靚唔靚

你講咩靚唔靚 屯門啲女女

好奇嘛

一般般

想問下完係指入唔到個page？
我仲開到入code個版咁用唔用到

用唔到嘅話 會顯示 名額已滿

又一城有個都幾靚 不過大陸嘅

咁聽日去試下先
唔知點解仲入到

你試下入TR0320 睇下

屌用左

今晚應該7點幾就無珍珠 成間舖都因為無bonus好嬲
夾好左 玩殘公司

幾好

大家一齊玩殘天仁 咁撚仆街唔出bonus

店長態度係點

我係哂佢啲料
店長唔care 我好難學你咁

如果仲可以比客自備杯，一定斟滿佢

公司物資用盡佢 衛生唔好做足
我扔左幾枝奶

塞爆哂啲料佢 就會俾人感覺好抵飲 下次就會繼續幫襯
其實好矛盾 我哋要玩都係想佢冇生意啫

我嗰度啲人捉得鬼死咁緊 盤生意有佢份咁

手足 有無多個facebook分身 不如開個反天仁嘅page

開嘅啫
但講兩句冇乜用

連登po比較少人睇
facebook爆啲料出去 再分享下 就好多人睇

有咩料好爆
其實我都唔知

其實之前睇醫生 公司都無補返錢比我
唔出bonus又要出啲優惠 cut人手 做死員工
想比多啲人知道 天仁茗茶係間仆街公司

啲客會話關我咩事
但都要講下啦

生意佢一定有
晒料自己開心客開心

一定俾多啲

咩最好飲？

要俾錢買嘅咩都唔好飲
幫襯其他黃店啦好嘛？

7枝啫

罷飲天仁啦

上限100

下 搵店長定經理負責架

Ft先有
應該要揾經理啦

天仁自己出嘅抹茶粉，奶就一定係meiji
老實講好少人叫呢隻
淡，而且抹茶陣味。。

我想問 葡萄柚綠
係咪真係鮮果汁？
間間調出黎都唔同味😂
有時嗌少糖會冇左茶味...酸到好似微糖咁😂

係 自己榨

913 奶茶半糖淡過枝裝水

其實都係亂沖 個個沖野飲都有自己個套
啲客都飲唔出

芋頭奶綠有原粒芋頭好l正

經常有人叫喎

唔夠咪直接補茶

咪由鳩佢 一係你就整部果糖機咁出冰
如果唔係點都有人嫌多㗎啦

我知啊 班垃圾經理同高層都有睇開
我驚佢老母咩

睇完又唔係改 睇嚟把撚咩

喺連登比人鬧完都係唔會改

錢又賺撚到盡 人手又cut到最盡
一個pt人工最多咪500一日 你放多個加快條隊 做多幾個客都回本 唔駛我教呀嘛

Fb都有人鬧㗎啦
上市公司嘛 交待股東最重要
員工仔wfc

有時啲人打得太多泡 落多咗冰 正路唔會差太遠

全行 最刻薄員工嘅公司

呢幾日先返返工 之前第二杯半價無返
聽同事講話好忙
叫我買一送一要返工 但返完好似無乜料到咁

買一送一有限Quota同埋要用恒生卡 冇咁多人

買一送一忙好撚多喎

但其實個quota呃鳩人
有聽講話入到個messager 就俾買一送一

又一城冇個靚

好耐無見 有個大陸嘅 高高瘦瘦幾靚

無做之後 好掛住香芋鮮奶綠

以為香芋比2匙算 盡可能用盡佢啲野

見完工又唔請

會多到成日沙 試過

度度都唔請啦...

成口沙

咁唔好幫襯天仁 咁咪得

咪鬼幫襯啦
支持黃店呀

辭咗就唔好諗咁多

見網上有招聘大量店員

銅鑼灣

周圍都貼住
但其實周圍都唔請
可能過幾個月會揾返你
但咁刻薄嘅公司 不做為妙啦

最忙嘅都唔請 睇黎生意好極有限

講得岩 我寧願自己辛苦啲 大家都唔好入天仁做
你會後悔 呢間真係垃圾公司

會所中菜打河長工都有萬89 ，仲要無經驗

會所本身人工高啲
不過做宴席好睇你呀頭捉得緊唔緊 緊的話啲門面嘢做足 做得耐精神會衰弱

你都揾過份啦
我出埋糧就辭工了 未揾到下份pt都照辭算 頂唔緊

日日用盡公司啲野都好爽 啲茶珍珠準備勁少
早啲賣哂 啲人要乜無乜 就會走人

913奶茶高卡路里啲定香芋奶綠高啲

我估香芋奶綠 淨係舊芋頭都百幾卡路里

上次好似偷聽到店長講鑽石山條數最好
仲高過銅鑼灣

竟然係鑽石山？ 嗰個位冇咩特別咋喎 仲要半室外

不如飲水啦

又話你問我答 我飲水就唔會撳入嚟啦

真心 飲得就唔好計咁多
咁介意肥唔肥就不如唔好飲啦
Between 應該係芋頭㗎啦 本身都落砂糖煲

我咁問係因為我以前成日飲芋頭 呢排飲913飲上癮 跟住無啦啦瘦咗

竟然唔係銅鑼灣最高

其實個位幾好 排隊可以排好長 附近又係車站位

話哂913係淨茶

打撚哂蛇餅 但好熱喎 隔離運輸交匯處

但我加珍珠
天仁啲珍珠好食

浸咗糖水 會好甜

手足 留tg?

好鍾意飲913冬瓜茶
自己整唔整到？

要有冬瓜糖磚

戴眼鏡果個好得閒

可唔可以講下鮮奶綠用邊隻茶葉沖 想去買返嚟自己試下沖

想自己沖913奶茶
有咩秘訣
佢用咩奶粉？

綠茶茶茶佢地無賣 鮮奶用明治鮮奶

點解鑽石山嗰間可以咁難飲
淡到水咁

但好撚好生意喎
可能太忙啦

好喇 巴打可唔可以講埋份量/比例

奶粉好似係公司貨 唔會沖到一樣味

160 茶140奶 1.5果糖 150冰
茶同奶都以 ML做單位

唔該哂巴打

大把鋪頭好飲過天仁啦

咁你都做咗幾耐下喎
我就未食過

未食過+1

佢地唔會成日check住 直接食啦

想問下透明個隻杯嗌咩野飲先會用

水果類 冰沙 洛神冰茶

咁奇怪嘅合作 仲要人幫襯藥房

買牙刷優惠都幾個月架啦喎
雖然我都覺得奇怪
可能寫字樓做代理呱

鮮奶綠好飲過天仁嘅舖頭請出招

呢個好唔好飲？

無人講天仁茗茶既茶葉蛋
好好食，想知係咪有落味精定真係就咁茶煲

今日試左士多啤梨
幾好味 多果肉
不過要叫半甜少冰
好q多冰

本身一包咁嚟貨

走冰溝水好難飲
叫佢唔好溝女，細杯啲都冇問題
佢話要跟份量

*溝水

7號出糧我就辭工了
多謝大家5個post嚟嘅支持
可能之後有啲咩新嘢就要靠現職手足解答

我哋下份工再見

有時忙起上嚟都幾難meet到你個要求
同埋真係會少好多喎唔溝水

真係覺得好難飲......
你喺台灣天仁叫過茶濃就明
啲茶係濃到苦 好正

(sor本人重口味，好鐘意飲啲勁重茶味嘅茶)

咁既環境走夾硬頂埋佢好d 搵工艱難

溝水一定唔好飲啦

唔屌啦
Cut人 然後學人搞優惠 再cut埋bonus

時窮節乃現，咁樣剝削員工等收當啦

又唔好咁講
純粹唔想撈啫

對員工太差，有報應你加油等你好消息

度度都唔請人
做排廢青先啦

希望佢蝕多啲

大把人買

一路順風，希望你搵到份好工來日再見

仲諗住遲吓過黎揾你飲香芋鮮奶綠
btw我返新工好開心 祝你下份同我一樣返得咁開心又唔閪

有啲好難就咁喺度同你講

其實辭工之前我就揾緊其他pt
無奈真係唔請

都無計 不過天仁真係唔抵做嘅 又做幾個優惠引人買

其實一直都係話刻薄㗎啦
出新嘢 前一日教 第二日即刻discount
點唔冧檔

冧當又唔會嘅 台灣天仁茗茶就唔知好唔好
但香港天仁茗茶就真仆街 咩都賺到盡

仲返緊天仁嘅手足小心 我知有高層會mon po再比個老細睇（加密都無用） 金手指個位一定死全家 真係要唔驚先好講啲自爆野 上面啲人好撚記仇
我一早被辭職（自爆都唔緊要）

幫手pin #943

洛神加冬瓜

啲嘢飲好似越嚟越淡 係咪溝多咗水

其實你之前講上面炒人係咪因為你聞到味

講出嚟可能會自爆

是但拋兩杯先啦
桂花橙 黑糖鐵觀音鮮奶茶加仙草
跟返橙綠咁沖又得 自己就份量啦 反正freestyle

有啲野唔講得 但暫時得我係受害者 比人搵左我出黎
幫手置頂左943#先